[全民狙擊CCTVB偽人活動]9月13號晚上7點半沙田公園

為何要狙擊CCTVB偽人活動
新聞部屢次刪改事實之全部,偏僻藍絲
我地要全面打擊CCTVB收入來源,偽人(所謂親生仔女)每一次出席任何活動/拍攝廣,CCTVB會抽佣
如何狙擊
只需大家係偽人出場時,採訪時大嗌口號影響活動進行,PR會考慮即時腰斬(馬明事件),而CCTVB收入同時會大幅減少

日期： 13/9/2019
活動： 月滿歡樂聚沙田中秋晚會2019
嘉賓： 安德尊、梁嘉琪、胡鴻鈞、菊梓喬、
陳潔靈、何雁詩、林師傑、謝㺭圻、
周志康、楊潮凱、伍富橋、林凱恩、
李行齊。
時間： 19:30 - 22:30
地點： 沙田公園及沙田大會堂廣場

只需一百人以上參與就可以成事
13號當晚大家唔好帶同雞蛋到場

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

推

只需一百人以上參與就可以成事
TG 狙擊活動行動組:

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

Yeah CCTVB 收皮